突然發現我已經甩P，出個post留念

仍然唔知甩P條件係咩

百尻幾日都仲未甩

叫連仔加你刑先

到底甩P要咩條件呢